其實大家唔洗理屍永青，其實佢只係淺藍光譜入面既山埃kol

大家都知道本土派同泛民都各自有自己既山埃kol同軍師

而屍永青就正正就係淺藍光譜入面既山埃kol軍師既代表

單係區議員選舉前佢話會民意逆轉， 結果出黎係反共大勝

就知佢d山埃tips有幾勁

姐係佢話反共經濟圈唔會成功，姐係9成以上會成功

冇諗過理佢
我自己嘅錢點洗關佢撚事

有冇圖睇下，一直都覺得佢好似好勁咁